我發現我已經唔識去開展一段新嘅感情

有冇人明依種感受
讀完大學出到嚟返工
個生活圈子越嚟越細
可以識到人嘅機會又少
身邊識得嘅朋友都冇乜發展空間
真係難道沒練習太耐 感覺都追不回來
以前成日聽人講孤獨終老
心諗呢樣嘢應該唔關我事嘅
而家個人大左慢慢就覺得自己應該會搭上依條路

我明白

我明ar

正是

同感

明的…巴打

識人當然難
難就難在識完又要比時間花心機精神去提升到另一階段
你估返工唔攰咩
識另一半真係好需要時間同心機
依樣先煩

我明啊

返星期一至五, 日日d生活作息都係咁, 無咩機會可以擴展社交圈子, 識到新朋友已經難, 唔好話深入了解一個人...

利申: 一fg就比人飛左

都要睇下你做邊行。我做工程既，身邊都無同事係女